[攀石撚] 齊來抱石bouldering

我自己啱啱買左Attic V 10次punch card, 星期一4放工都會去玩，有興既留個telegram吹下水;一齊去玩。直牆funday都會玩下，跟開adventure spirit同keep climbling既ray and ball chai。

利申頂盡v2

幾錢？係外國玩過,幾撚正

幾多錢

香港貴啊
550=兩個月10次或者一個任玩

香港有幾間都幾正
go nature 698 per month, student -100
just climb 好似

just climb平少少

建議新手去下funday玩下(個幾個facebook page)

想玩
tg: wthim

想玩留名
中學考過攀山總會個入門証書, 之後傷咗膊頭無再玩
想請教有邊間比較少人? 想慢慢練返
仲有如果識室內攀登嘅話學攀岩易唔易?

tg: BOX_D

attic v個場

之前jc cup去練 廢到v1都爬唔到
但爬得多長線 練得多skill之後
前日再去爬到v2 好撚感動

個人覺得attic v grading較難 同啲線較亂
中意go nature多啲 (但好貴)

會易啲 前題係你footwork好

真係幾亂下
要左數右數
有幾條我爬左成日都爬唔倒
到最後竟然係有幾個hold甩左貼紙

但係你講果啲adventure spirit洗唔洗俾月前架 定係純粹大家志同道合

大部分都係志同道合
你玩個次先俾錢，唔使俾定月費

黃竹坑有啲遠 有冇九龍又平架

just climb lor 近鑽石山mtr
細過 平過go nature 大過attic v
成日都會update 啲線

funday中